一陣考中忍試，如果對上我愛羅應該點應戰

小弟只識影分身

真身去返工，分身去打交

你開呢d post係咩心態

你都幾搞笑

你都幾戇鳩

我愛羅做撚左土影啦
屌你老母update 下啦

八門遁甲全開，秒殺佢

我果場對油女
利申好撚驚蟲

砂忍村幾時吞併埋岩忍架

用地爆天星啦
唔識既話開幾千個影分身過黎，我而家教你

佢係味唔夠訓，咁大黑眼圈

用分身錫淡佢，俾佢感受世間既愛

幾時到我出場
利申：有九隻可愛嘅寵物，送左隻比樓主同我愛羅

你up咩

連我都唔識

佢冇左d沙就收皮 試下用dyson吸塵機

用鍚春袋咪得

你邊班？畢業未

咩錫春袋，冇教過呢招

用星爆氣流斬斬鳩佢

試下入佢中路

同佢鬥游水

用嘴遁講到佢投降

影分身算唔算秘術，之前偷學學識